星期六 百里香見！！

觀塘大遊行
日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

起點係百里香隔離
一齊幫襯印度仔

突發 - 824觀塘已發不反對通知書

而家係叫BBQ

唔係bbq咩

印仔果日行唔行

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

印仔係唔係退左股

Push

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力
喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問

坐爆BBQ

一句講晒 9月1 - 2 機場見